{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493719",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조개야"
    },
    "text": "貝ヤ (조개야)\\n\n京畿道平沢市碑前洞873-2\\n\n韓食-海鮮料理 , 12:00 ~ 22:00 , 月曜休み , 40席 , タイラギ海鮮料理専門店ではタイラギを使った様々な料理が楽しめます。 メニューにはタイラギ海鮮の蒸し物、大正海老海鮮の蒸し物、タイラギ海鮮のスープ、タイラギの澄まし汁、タイラギのすまし汁、タイラギのすまし汁、タイラギのすまし汁があります。 これらのおいしいメニューはすべてタイラギを主材料として使用し、新鮮で豊かな味を誇ります。 ポテトには特に新鮮な貝でいっぱいの貝屋カルグクスがおすすめです。 この麺は貝の豊かな味とともに香ばしくて深いスープが絶品です。 また、タイラギとタイラギ海鮮チヂミが用意されています。 チジミは新鮮なサザエを香ばしく爽やかなタレと一緒に楽しむことができ、タイラギ海鮮チヂミはサクサクして香ばしい口当たりを刺激します。 このように様々なタイラギメニューを楽しめるここで、おいしく豊富な海鮮料理を味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "貝ヤ(조개야)は京畿道平沢市碑前洞873-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貝ヤ(조개야)は12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休みますか？",
            "answer": "貝ヤ(조개야)は月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "貝ヤ(조개야)は40席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理は何を扱っていますか？",
            "answer": "貝ヤ(조개야)は韓食の海鮮料理を扱っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特産料理はありますか？",
            "answer": "貝ヤ(조개야)ではタイラギを使った様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "貝ヤ(조개야)のおすすめ料理は貝屋カルグクスとタイラギ海鮮チヂミです。"
        },
        {
            "question": "貝屋カルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "貝屋カルグクスはポテトに特に新鮮な貝でいっぱいの麺です。"
        },
        {
            "question": "タイラギ海鮮チヂミの特徴は何ですか？",
            "answer": "タイラギ海鮮チヂミは新鮮なサザエを香ばしく爽やかなタレと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでの食事はおいしいですか？",
            "answer": "はい、貝ヤ(조개야)での食事はおいしく豊富な海鮮料理を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 352
    }
}